"Verwijderd!"
riep Bingley.
"Moeten we niet denken.
Mijn zus, ik ben er zeker van, hoort van haar verhuizing."
"U mag daarvan afhankelijk, Mevrouw," zei Miss Bingley, met koude beleefdheid, "dat Miss Bennett krijgt alle mogelijke aandacht terwijl ze blijft bij ons."
